大家真係要停一停 諗一諗 十一唔好主動搞黨鐵

十一搞黨鐵有三個結果

1. 國慶活動失焦，明明係同中共慶生，焦點轉移去同黨鐵慶生

2.難以號召大量人口湧去港島，有部分和理非會因為封鐵，擔心撒退問題而唔出，令慶生活動難以大搞。

3.困獸鬥場面出現，如果活動中途搞黨鐵，有機會誤傷部分手足，同時封站，令參與活動的市民進退兩難。

總結，要搞黨鐵幾時搞都得，唔差在果一日，唔好係最最最重大既日子搞。當然，如果佢好似上次咁，預先封鐵，手足們識做啦

大家都好期待十一，愈多人慶生愈好

開錯台 推

你唔搞黨鐵 黨鐘都會主動封